北韓據報發射疑似導彈 或落入日本對開水域

2017-07-28 HKT 23:30
分享工具 facebook twitter

日本傳媒報道，北韓發射相信是導彈的物體，可能落入日本對開水域。

半夜射真係挑機

點解北韓一定要向日本海射??

唔通向北京同老俄射咩

搵次中地啦吊,次次都落海

北韓舊年GDP仲創新高，老俄同北京背後做金主，金仔點會向金主射

佢既敵人係南韓, 唔係應該射南韓??

日本真係好撚無辜, 明明唔關佢事, 都要比你射

射南韓會中架嘛..中左咪奶野

可以射落海, 無人叫你射陸地

朱元帥射韓國應該射咩海?

射去南韓會開戰，射去日韓之間嘅繁忙水域都好大風險
比較細風險係對住日本俄佬嘅水域

射落首爾個噴水池到

金仔 今舖拿灑彩

夜晚偷偷地射

射啊

勁，話計算可射到芝加哥

因為最遠射到日本海

心水清

朱閪成咪出黎獻醜啦 乜都唔識 冇撚腦